[CUTS]
# Name	cutstring	tree
# truth
Truth tau p_T	MC_WZmu_el_pt_dres > 20
Truth tau eta	MC_WZmu_el_eta_dres.abs() < 2.47
Truth tau eta crack	(MC_WZmu_el_eta_dres.abs() < 1.37) or (MC_WZmu_el_eta_dres.abs() > 1.52)

# reco
eta	mu_eta.abs() < 2.4	nominal_Loose
E_{T}^{MISS}	met_met > 85	nominal_Loose
M_T	mu_mt_reco > 200	nominal_Loose
# M_W	MC_WZ_m < 120	truth

[OUTPUTS]
# truth
MC_WZ_dilep_m_dres	truth
MC_WZneutrino_eta_dres	truth
MC_WZneutrino_pt_dres	truth
MC_WZmu_el_eta_dres	truth
MC_WZmu_el_pt_dres	truth
mt_dres	truth

# reco
mu_d0sig	nominal_Loose
mu_delta_z0_sintheta	nominal_Loose
primaryVertices	nominal_Loose
