[CUTS]
# Name	cutstring	tree
# truth
High_mass	MC_WZ_m > 130
Truth_mtw	mt_born > 55
Truth_tau_pt	MC_WZmu_el_pt_born > 65

# reco
# tau_tight	passTightQuality == 1	nominal_Loose
muon_eta	abs(mu_eta) < 2.4	nominal_Loose
met	met_met > 65	nominal_Loose
muon_pt	mu_pt > 65	nominal_Loose

[OUTPUTS]
# truth
MC_WZ_dilep_m_born	truth
MC_WZneutrino_eta_born	truth
MC_WZneutrino_pt_born	truth
MC_WZmu_el_eta_born	truth
MC_WZmu_el_pt_born	truth
mt_born	truth
MC_WZ_m

# reco
mu_d0sig	nominal_Loose
mu_delta_z0_sintheta	nominal_Loose
el_d0sig	nominal_Loose
el_delta_z0_sintheta	nominal_Loose
# primaryVertices	nominal_Loose
mu_pt	nominal_Loose
mu_eta	nominal_Loose
mu_phi	nominal_Loose
el_pt	nominal_Loose
el_eta	nominal_Loose
el_phi	nominal_Loose
met_met	nominal_Loose
met_phi	nominal_Loose
mu_mt_reco	nominal_Loose