[CUTS]
# Name	cutstring	tree
# !!REMEMBER DEFAULT ANALYSISTOP OUTPUT IS IN MeV NOT GeV!!
M_W	MC_WZ_m < 120	truth
Tight muon	mu_isTight == 1	nominal_Loose
eta	mu_eta.abs() < 2.4	nominal_Loose
eta crack	(mu_eta.abs() < 1.37) or (mu_eta.abs() > 1.52)	nominal_Loose
E_{T}^{MISS}	met_met > 85	nominal_Loose
p_T	mu_pt > 65	nominal_Loose
M_T	mu_mt_reco > 200	nominal_Loose

[OUTPUTS]
# truth
MC_WZ_dilep_m_born	truth
MC_WZneutrino_eta_born	truth
MC_WZneutrino_pt_born	truth
MC_WZmu_el_eta_born	truth
MC_WZmu_el_pt_born	truth
mt_born	truth

# reco
mu_d0sig	nominal_Loose
mu_delta_z0_sintheta	nominal_Loose
primaryVertices	nominal_Loose
